覺唔覺得開戶口要住址證明好on9

通常要水、電、煤、差餉或銀行住址證明
但係以上機構會千方百計迫你用電子帳單

結果要特登留返一樣野唔用電子帳單，既不環保，又麻鳩煩

仲有一但轉左電子帳單，特登申請一次實體住址證明收鳩你百幾蚊

可以print張電子帳單出黎

有啲唔接受自己Print出黎

點分係咪print出黎，自己printer同銀行寄個張一樣

此Post已完

銀行張紙有水印

一般電子print既信 好似電話費 煤氣 銀行月結單
最左面係無bar code

郵寄既最左面有bar code
另外背面多數有啲小印

同埋一渣上手一對都好易分